好奇一問，關於委任證

請問如果面對 full gear 既人，如果佢唔能夠出示委任證，我地算唔算有合理理由以冒認、管有違法物品及企圖傷害他人身體，而以221章101市民拘捕權將佢拘捕？
另外如果佢出示委任證，可唔可以要求對方除下頭盔以便核對委任證？

唔出示委任證/出示唔到委任證, 你可以懷疑佢冒警,
但冒警最多坐6個月 (好似係), 101拘捕唔拉得,
因為101最少要犯坐1年以上既罪

但如果你見到有警察物品係佢身上, 而又唔似係假既警察物品,
咁就睇你會唔會懷疑佢偷咗警察物品, 而偷野就最高坐7年,
所以任何市民見到都拉得, 101

拉既時候記得講, 前面既人(或者其他形容, 知名就講名) 我依家拘捕你,
原因係懷疑你犯咗偷竊罪, 即係偷咗xxxxx物品, 然後問佢明唔明白.
即使佢冇答/ 話唔明白, 但想反抗/ 走/ 使用武力,
咁之後佢使用既任何武力都係非法, 你使用當時最低武力就合法 (可參考平時你知警察使用武力既原則)

利申: LLB學生 only

唔係唔係，我唔係講緊警察